咩叫萬般過去無味但有領匯留下

咩叫張錦程慢慢盪開去？

咩叫明日花 昨日已開